[NETFLIX] Girl Boss 幾好睇

呢排開始睇，唔差

睇左第一集 幾好笑

一集好短，唔洗用腦，輕鬆小劇

no ending bo, ching..

去Exdous 睇先

未睇曬

有少少失望 覺得唔好睇
結局更加係：下？

唔係掛，我暫時覺得最好睇係annie同條仔take drug個度，笑撚死

搭車睇一流

現實收左皮

女主角有套a dog's purpose
都幾好睇

好似俾人告？

係咪唔會續訂第二季？

唔會續第二季了。